周梓樂現場附近發現咗呢樣嘢

案發現場對面嘅車位懷疑一直

有人違規洗車 甚至洗甩咗個 車嘅型號牌 如果對照返停車場嘅Cam啲車嘅 出入可唔可以聯絡度車主俾更多資料？

Tui

致和理非 831及114月於前線執勤之消防及救護

幫我推 公投